二十歲打後先開始拍拖嘅你

分享下你嘅故事
點識？有冇諗過孤獨終老？

打機識
唔會主動，順其自然

咩機？

online game
打機勁自然多女埋身
當然，課金係必要，但係同時要有技術
無技術嘅話，無論課幾多，d女只係當你水魚
課金多，人地只會不斷咁叫你送野
如果有技術，人地就會痴住你陪你打要你carry，到時唔洗你主動，d女自然主動搵你carry

On9

我同女朋友就係咁一齊
你！？繼續打飛機啦

27歲只係a1

但又唔覺得會孤獨終老

樓上打機溝到女，我都見過身邊有例子

玩lol ?

讀書識 好自然就一齊咗
不過第一次拍拖好多野學
以前有諗過孤獨終老
依家覺得好難冇拖拍 男女都係
拍拖之後反而多咗女埋身

利申 O1